10月30-11月3布吉旅程意見&招旅伴

6個男,5日4夜.頭尾無2日
有2日會join day tour,一日出海一日玩ATV,激流, zip line
第3日可能睇拳同試下SPA.落酒吧
問題係大家試左邊間day tour agency邊間無伏?同埋邊到要必食同必睇?
有意一齊玩PM TG

我10月29出發，你哋有冇興趣潛水？

包條女啦

仲招旅伴

潛水要唔要牌?因為我地全團未潛過水

可以參加體驗潛水，有興趣嘅留個tg